Tulli ette Isak Wöikar enge tema wastuline Kusta Hämmann jäije ettetullemata.
Tulli ette tunnistaja Otto Terrep nink tunnist et Kusta Hämmann olli temma manno tulnud ja Isak Wöikar olli taggan saisnu ja sis olli Kusta Hämmann temale kuslakuga löönud ja ka särgi ärrä kaknud.
Pääkohtumees: Peter Urtson
Kohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
